中學考包尾果D而家過成點？

ME住天橋底用手機上緊網

地盤

有d考包尾既其實好醒目，識有個屋企有d錢唔休柴米，早幾年做地產應該賺唔小

中三包尾之後開始追返 中六追到全級頭十 最後入左薄大

上緊連登

仲讀緊中學

退咗休啦 屋企幾層樓收租

考第一嗰個 做到仆街得萬幾蚊

good answer
that's what i want to hear

大把考包尾，蝦蝦霸霸嘅mk仔去咗做警犬